（突發）光明會紙牌tax reform恐成真

依張係光明會紙牌
「稅制改革」

稅制的改革，就是老百姓們的斷頭台

卡片下方寫著：

"換句話說，就是『增稅』

當它們擁有你的錢包時，政府才會甘心把手拿出你的口袋"

睇埋黃背心運動
維基百科
示威者起初因為不滿油價持續上揚以及馬克龍政府調高燃油稅而上街抗議，但是訴求迅速擴大到其他如提升草根及中產階級的購買力以及要求法國總統馬克龍下台等。

有人為馬克龍整左斷頭台
殘體報道

光明會紙牌成真？ 睇嚟你搞錯左個順序

加稅有乜特別

法國玩斷頭台有乜特別

張圖唔係係取材於法國大革命咩

法國人整返個斷頭台斬元首有幾奇
支那會班仆街夠年年搬返民主女神像出嚟啦

大陸先用呢個詞
老百姓
咁低賤既思維就想分析光明會紙牌

老咩百姓

法國人民係高級
中國老百姓係絕對低賤
一個有人民議會
議會失效就用公民力量
大陸老百姓只乞求活命
老百姓無權過問權勢
只有被魚肉

仲有最低之處
兩個都行共和

new order order. yoyo

大陸左膠關愛座hunter

如果人地加油價都可以變為落台，咁香港人真係慣哂做奴隸

我都係咁覺得 係實現返d卡既圖

倒果為因